識玩係未上聯合國話大陸復行帝制要求聯合國正事(支持或反對都好)

支持或反對都好 口交部講不容干預內政 都好易講多錯多